急（機場巴士服務）

屋企人啱啱喺外國探完屋企人，今日要搭飛機返香港。想問一下依家機場巴士服務情況如何，我要去接佢。其實而家又擔心又無奈，唔明點解8號風球仲比起飛。感謝各位回答🙏🙏🙏

外國起飛關香港咩事

🙏🙏

因為佢一間就起飛，過香港淨係要四個鐘，我驚到時佢返嚟香港仲未打完風😭

機場快線轉的士啦

我都想，但試過call的士，比成$200小費都冇人肯車我🤦🏻‍♀️

明早淩晨才會打完八號 其他交通工具有限度服務...實返到屋企

落機都唔知點翻屋企

地鐵去東涌轉S1/S64

留意新聞同上巴士公司網站睇最新update都懶
少少嘢都上嚟問

Thanks🙏🙏

Thanks 🙏🙏